チーム8兩大A屎對決‼️正評倉老尾 負評ゆいゆいゆい‼️

廢事你地班盲人唔知邊個打邊個‼️左邊係熊本心計女倉老尾 右邊係二萬年美少女ゆいゆい‼️

生狗近來逼人正評佢